屌你 香港人

平時淘寶都算啦
食個m記早餐都用wechat支付/支付寶
平得個一兩蚊
爭氣啲啦香港人

我就用開八達通嘅
見前面幾個排隊都搞勁耐心諗JM9
原來就係wechat支付/支付寶係到Scan qr code

真係小小甜頭 就露底
同支那人有咩分別

Rs: 岩岩見到個呀叔，一個小學雞，一個師奶用

問個小學雞點解識用wechat比錢

佢話佢啲同學全部都係咁用
話平啲喎

真係Dllm 香港已死

用淘寶支那寶簡直牛逼死了

食麥記...

香港人，放鬆d拉

又要屌人hk no it 淨係識用八達通

轉個頭黎屌人用電子錢包

用咩俾錢你都要管
管埋人地用咩招式扑野好唔好

唔飲喜茶己經好好，唔好咁多要求

屎茶

用開Apple Pay

老麥中資嘢都幫襯 你咁叫爭氣？

支那狗使你教

冇效率 又要比data一間唔係銀行既中資公司 用apple pay/ 八達通唔係digital payment?

樓豬唔通唔知香港M記已經變成中資

明明八達通先係最快
阻住地球轉